其實市民個接受程度會唔會越黎越高

當年2005年韓農只係用左34粒(冇記錯)催淚彈 同埋6粒布袋彈
屌你老母上次用左150粒催淚彈 同埋20粒布袋彈

2014年928果陣催淚彈都唔知有冇50粒
你老母越黎越過份
大家咪撚麻目
1粒都嫌多

總之 未出既快撚柒D出
出左既同我一齊大大聲叫撤回
5毛3毛歡迎入黎 快D比我BLOCK鳩哂你地

市民對勇武嘅接受能力的確高咗啲
總之和理非嘅咪繼續和理非
勇武嘅繼續勇武
身邊好多教會朋友都畀 sing hallelujah to the lord 感動咗
今日出咗嚟

雨傘87粒

呢個真
平時我屋企人都話勇武唔好
犯法既野咪撚做

今次佢地真係話 屌唔撚勇武都唔叫暫緩 屌你老母真係五行欠屌 (老豆對白 無加無減)

87粒果陣已經搞到咁
今次150粒佢老母仲唔死

行完一齊去禮賓府

同埋垃圾正苦同垃圾共產黨一樣ON9
香港人雖然好多都係港豬 但都未致於乖乖聽話
你老母唔比人出 叫人咪撚出黎
你唔係真係ON9天真到以為會聽呀?
越係用武力 市民就越嬲 越係要同你反抗
928果陣已經係咁
經過咁耐都唔撚識乖

共產黨係真心想統一香港 台灣
就咪撚再用你地果套夾硬塞入香港啦
你老母中國人咁撚乖唔代表香港台灣都係咁乖

淨係識硬推 都ON9

催淚好閒，但開到槍就令事態連跳幾級

果陣好多人係因為射撚左催淚彈先出黎
今次佢仲要開槍 都痴撚線

每個禮拜日行一行 政苦都幾大獲

過左今晚先

今日有條友係金鐘灑溪錢先比個女人話破壞運動 我影左佢相 雖然我都明呢個時候唔應該內哄, 但真係好難聽想要既我可以post上嚟

點睇去佔禮賓府？

一定會有狗擺撚哂陣